潮退方知誰在裸泳，今次疫情證明毒撚有智慧

中招既大部份都係d外遊撚，或者鍾意去蒲去gathering嗰班
就算禁哂娛樂場所都仲有咁多人放假去郊遊，變相群聚
呢班人中招機會大好多
毒撚會笑到最後

毒撚係任何災難中生還率永遠第一

有無咩實例

窮撚就窮撚啦

最撚ON9咪你地呢D 腥港支那仔
攪到全世界都中招

窮撚:好彩窮到無錢去旅行

毒撚永遠自己一個